曼聯將進行大改造！蘇帥12個月清洗14人

在經歷了一個無比糟糕的賽季後，曼聯將從今夏開始在蘇斯克查（O.Solskjær）的帶領下進行重建，蘇帥將對紅魔現有陣容做出巨大調整。

據英國《太陽報》報導，蘇帥給曼聯設定了一個12個月的期限，要求球會在這12個月裡賣掉他不需要的球員，預計將有多達14名球員在此期間離開。同時曼聯也已經提前開始製定明年夏天的轉會計劃。

《太陽報》表示，華倫西亞（A.Valencia）和靴里拉（A.Herrera）已經以自由球員身份離隊，而盧祖（M.Rojo）和達米安（M.Darmian）也做好了離開的準備。同時，球會對出售盧卡古（R.Lukaku）和山齊士（A.Sanchez）持開放態度，但他們希望能收回自己當時引入這二者時的投資。干地將極有可能成為國米新帥，他對盧卡古一直很有興趣，因此國米是盧卡古最有可能的下家。而山齊士的轉會現在還受到高薪的牽絆，除非他願意在一定程度上降薪。

此外，33的艾殊利-楊格（A.Young）和30歲的馬迪（N.Matic）也不再被視為球隊的長期人選，但他們離隊可能要等到明年夏天，同時史摩寧（C.Smalling）和菲爾-鍾斯（P.Jones）也是處在離隊邊緣的球員。至於一些小將，占士-威爾遜（James Wilson）和普爾（R.Poole）將在今夏合同到期後離隊，雲高爾（L.van Gaal）執教期間備受青睞的蒂莫西-福蘇-文沙（T.Fosu-Mensah）和金馬倫-博思維克-積遜（C.Borthwick-Jackson）也會被出售。

其實科素文沙唔係差
有身高，速度，防守意識
都唔明做乜要賣
自家青訓產品，好心用1用先

過幾年又貴一貴買番返黎

All lan

咁咪仲癲過fm 重整一team

下季曼聯正選陣容預測

佢成日自爆㗎喎

你幾時上到位

又話大把人材 唔知用邊個好既
咁快又要清哂佢

山神呢

球會對出售盧卡古（R.Lukaku）和山齊士（A.Sanchez）持開放態度，但他們希望能收回自己當時引入這二者時的投資。

憑咩？

憑全能到仆街囉

引入山齊士 好似無用錢

魔b

係撚自家青訓

個個當mk無格值

VAR睇MON位彈琴

佢咁清洗法大半隊都俾佢洗走

Tuanzebe應該好過文沙 雖然唔係好同位

岩岩先話選條撚羊做club captain而家又有得清？

其實睇佢最尾個場啲意識幾好，如果Chong同Greenwood 可以同場就好，期待下季會岀現

咩冇用錢呀？比咗咁多個星期糧

最應該清走黑柴巴

A Sanchez唔收人工踢波都要清走?🤔

無連狗份此post已完

咪一鳩樣.jpg

睇唔到有邊個值得留
除咗迪基亞同福仔

費蛇之後都無乜點睇，而家已經唔識啲新仔
--------------DDG------------
Dalot--Bailly--Lindelof--Shaw
------McTom----Fred------
???---Mata---Martial
----Rashford------
請出招

我

連勝果排話陣容豪華
唔知出邊個

清洗？有人接貨咩？

我驚蘇B未清到呢14個之前就被清左自己先

貼錢應該有人要

後備席彈緊琴

係永昌宮富咸都踢到咁廢，都可以吹奏防守家陣打fifa體格夠強禁住個X就識防守咩

仲未夠班踢英超

留 Lin 註定會收皮

依兩件收番一半都要偷笑啦

留我先係

無人彈琴

全部lan啦
已經分唔清死獌狗定係曼城先有資格簡稱鏝

山神最佳位置係後備彈鋼琴

同空難有咩分別
換哂新血

成隊賣晒

逝去感情如何留得住

美斯 c罗？

最低工資都無
會犯法架
仲唔快d送走佢咩

唔清普巴點調整都係仆街